同新拍拖既女人訓覺時想放屁點算

你地都知，老

你地都知，老夫老妻梗係大大聲仲要響被入面放都冇所謂

但識左幾個月遠遊時同房訓覺，你實會有想放屁既時候架？但識左冇耐我仲未夠膽太放去做呢件事

我就忍撚左幾十次，越忍越密，最後頂唔順扮沖多次涼一次過喪放出黎。

但已經搞到好夜，中間仲好鬼辛苦

你地會點處理？

屌你地，竟然冇呢個煩惱

真係好辛苦，忍屁中途會意外走d小屁出黎已經覺得好唔好意思

仲要死忍，我點釋放心魔

哪有女

發展到咩階段？
去得一齊遠遊無所謂啦？

2個幾月，過澳門玩only, 冇搞野但有一齊訓，咁好撚監介麻 唔通訓訓下， 砵~~~（你都知長短你好難預，一放就成個出）

我相信有人明我個種感受既

男人老狗

對撚住條女個鼻一次過放出黎

放夢都想咁做，肯定好撚爽

但現實點搞